美團今個月上唔上到250？

想All in 美團

落番150 再上

200 樓上咪買啦...

應該得

今個月700上硬600
3690上硬250
9988上硬300

3隻股，是但一隻唔中都切你陰莖3分1
3隻都唔中就連根拔起

3690仲得勁過巴巴好多.......